Hottoys 1/6 1/4 Figures 討論區 92 咪撚走數呀HT

想出MARVEL野? 有無問過老細

(BY VIC_SAGE巴打)

Hottoys門市

Hot Toys-Secret Base :

信和中心20樓

Mong Kok, Hong Kong

13:00 - 21:00

3722 3988

墮坑前請先睇下自己銀包

夠錢唔好諗 即刻訂

HOT TOYS 原價表 COPY FROM FACEBOOK "Hottoys 香港交流區"

🔴Marvel 系列🔴 派貨時間 updated 30/04/2018

無限之戰 (大部分已經截訂，詳請打上SB問，俾人屌唔好問點解)

黑寡婦 2018 Q4 HK$1,330

Rocket + Groot 2018 Q4 - 2019 Q1 HK$2,130

Thanos 2019 Q1-2 HK$2,330

Thor 2019 Q1 HK$1,630

Ironman MK50 2019 Q2-3 HK$2,530

Captain America 2019 Q2-3 會場獨家版 - HK$ 1,680 (會場已截)

Doctor Strange $1,630 Q2 – Q3, 2019

Iron spider 2019 Q2-3 HK$1,590

HB2.0 2019 Q2-3 HK$2,680

獨立電影

Gladiator Hulk 2018 Q1-2

Gladiator Thor 2018 Q1-2 豪華版 – HK$1,590

Hela 2018 Q3-4 HK$1,430

GOTG vol.2 Yondu 2018 Q2-3 豪華版- HK$1530

Ironman MK2 2018 Q3-4

Ironman MK4 2018 Q3-4

黑豹 2018 Q4 - 2019 Q1 HK$1,590

Loki 2019 Q2 HK$1,490

金錢豹 2019 Q2-3 HK$1,430

Gamora $1,530 Q2 – Q3, 2019

Deadpool $ 1,530 Q4, 2018 – Q1, 2019

Ant man $ 1490 Q4, 2019

Wasp $ 1530 Q4, 2019

Captain America (Concept Art Version) $ 1580 Q3-Q4 , 2018

T’Chaka 動漫限定 $1380

Neon Tech Iron Man Mark IV Q3-Q4, 2018 $ 2380

⚫️⚪️Star Wars⚪️⚫️

Han Solo 2019 Q3-Q4 $1330(Normal) $1490(Deluxe)

Han Solo Mudtrooper 2019 Q3-Q4 $1430

Count Dooku 2019 Q3-Q4 $1490

Yoda 2019 Q3-Q4 $ 1130

PATROL TROOPER 2019 Q3-Q4 $1330

The Last Jedi

Rey Jedi Training 2018 Q2 – Q3

Kylo Ren The Last Jedi 2018 Q2 – Q3

Praetorian Guard (with double blade) 2018 Q2 – Q3

Praetorian Guard (with heavy blade) 2018 Q2 – Q3

BB-8 & BB-9E 2018 Q1 – Q2

Luke Skywalker 2018 Q3 – Q4

Executioner Trooper 2017 Q3 – Q4

Leia Organa 2018 Q4 - 2019 Q1

Anakin Skywalker (Dark Side) 動漫限定 $1680

Original Trilogy

Luke Skywalker EP6 2018 Q2 – Q3

Darts Vader EP5 2018 Q3 – Q4

Emperor Palpatine 2018 Q4 - 2019 Q1

Royal Guard 2018 Q4 - 2019 Q1

Boba Fett EP5 2018 Q4 - 2019 Q1

Prequel Trilogy

Obi Wan Kenobi Ep3 2019 Q1 – Q2

DC電影系列：

Wonder Woman Training Q1-Q2 2018

1/4 Joker （Dark Knight）Q1-Q2 2018

1/4 Batman（Dark Knight）Q1-Q2 2018

戰術Batman Q1-Q2 2018

Aquaman Q3-Q4 2018

Flash Q3-Q4 2018

Wonder Woman JL Q3-Q4 2018

Batamn JL Q3-Q4 2018

Superman JL Q4 2018-Q1 2019

Harley Quinn dancer dress Q2-Q3 2018

Deathstroke Q2-Q3 2019

Q&A

: 交收個陣有乜要注意呀 好驚有問題呀

: IM系列最緊要CHECK下齊唔齊件(參考 威威夏威夷 巴打), 如果店主話自己只CHECK件無玩過正常IM上面都有層膠.

除左iron man diecast全部 以及dx所有系列, 其他都係無啡盒既. 交收訂單要注意最好上去加名,小心比人用報失拎左你件野. 加左名既話就算佢要報失都要兩個人一齊上去先拎到貨 同埋一定要KEEP買賣既RECORD.

: 點解我上網睇隻iron man會咁平 46賣1000幾我係咪執到好野 ？

: 咁你就要睇清楚你個隻係咪powerpose ,pps既價錢同盒都同⅙唔同，一般都平過⅙好多

根據9巴提供

1/4 無合金
1/6 會有膠版
diecast即係合金

(1-7合金暫時出左mk2 3 4 5 6 ,42打後都係合金)
pps(42 46 47 hb2.0)

再次鳴謝 9_Januzaj巴打提供

:想知道ht係咪同款通常唔會再開訂?

:係 截左就無得訂

:截左訂點算?

:只可以等現貨(好大機會無)或同其他人收(E.g:facebook group, Yahoo Bid)

20樓係訂同派貨

2樓 Toyhunter就散死貨同少量正野

:幾時截訂?

:唔知幾時截訂 截訂就多數2個月之後 每隻唔同

唔想食炒價就訂定 慢慢等 PS:衡量自己財政

:啲手好難換 點算?

:吹風筒

:邊隻邊隻炒唔炒得起?

:關你鬼事咩 有愛就訂 考慮緊嘅就睇多幾次套戲 唔係唔訂下話

:點樣可以保養隻HOT TOYS

: 以下轉自網上

不要被太陽長時間直射

合金長時間在太陽下爆曬，高溫會導致顏色變淺，表面油漆可能會起泡及龜烈，嚴重影響figures的外觀。要留意，就算放到飾櫃但長時間用射燈照視，都可能會導致上述問題。

避免在雙手不乾淨時觸碰

手上的汗水與油份很容易黏在合金表面，久而久之就會氧化成一層白白的薄膜，所以接觸figures前最好先將雙手清潔乾淨。

留意溫度及濕度

香港天氣潮濕，所以要十分留意家中的濕度，因為太潮濕會引致生銹;至於溫度方面，太大的溫差會導致熱漲冷縮，令hot toys變得脆弱。所以將空間保持乾爽對保存hot Toys很重要。

放入玻璃櫃display , 得閒用除塵帚 掃幾下

IM電池保養方法：

im果d版電仔唔好長時間放係本體入面
玩完 着完燈 j完好拎哂d電出黎
因為d版電仔放係本體入面耐左會發漲
最後會爆漿 會損壞im d電路
大家玩im開心之餘記得留意下電池咩情況 （BY 舒洛特 巴打）

毒圖時間

(BY 求鬼其改個名 巴打)

(BY Vic_Sage 巴打)

======================================================================

======================================================================

===================================================================

Lm

呢排返大陸睇訂造玻璃櫃，價錢平香港4成

香港舖食咗水

我諗住淘個亞加力膠箱無燈 但唔知預幾闊幾高。。

diecast Mark II係咪用Mark III同一個模？

無燈你會後悔

lm

Toysbox質素幾好

後期teenage groot單已經收到sms拎貨

已全派

究竟呢set全派完個價係咪都係唔炒？

IM Mk2. 3月單咁耐未派貨

同之前爆果d一樣，相信都係真

圖呢圖呢圖呢

如果avengers 4真係仲係mk50, 我都幾肯定HT會再出，唔通hottoys 有錢唔賺

幾時先派JL WW同Mark 4？

thanos把野可以分做2把

星期五開個隻都幾爆下 ，發夢見到

條友肯定見到副返生超人圖以為係新野啦，出過，好屈機既

最爆係乜都無開

今日收到sms,我2月26單拎得

出嘅話實好多人屌
我一定唔訂

發夢同巴打講內幕冇追po, 隻又屈又出名又比人屌果隻ht 今日開訂未

可能ht 見爆咗料，唔出了

訓左無睇
今日出好多人都估唔到個隻係咩

發夢識ht內部員工 佢話老細見到某討論區洩漏風聲 嬲到唔出住

爬完文唔見有嘅
定係我今日記錯咗係星期四

死啦，會唔會以後唔出ht

唔會 黎緊幾星期都出sw

正

binC大會

條屍係鐵達尼

番東巴有無玩battlefront2？

我都估到, 一定係有人mon post
唔係一定有隻出過, 唔係marvel sw系列又好爆的野開訂

冇啦，一中過伏，仲買咩
Ea game

發夢夢到有人發錯夢

諗記動漫前既護士小醜
同1/4 ironman
要幾撚無聊既人先會連呢d野都要吹水

一定係有人流出消息先連辦都銷毀埋

動物節個啲cosbaby qc有問題仲可唔可以拎返去換？

但今日要成2000~2500先收到突破咗心理關口 平時覺得最盡+600收就算[sosad]

可以，上20/F帶單，
佢check完有貨換會再打比你

利申 有野等換

PAPA兩三個月後見

我今日仲專登出旺角

唔知大家有無印象，以前FB有個P字頭，經常出預告暗示開咩訂同派咩貨，之後有人私下問佢會唔會出復3版Dr strange，佢覆話會出，不過d人唔係好信，繼續用3千幾收1.0

因為而家成日有人話發夢見到出乜乜乜
信得邊個

我隻隊長都有問題 係咪成盒加單拎上去

仲有幾日，要返廠就快，
佢地唔收盒

可能係我個隻旁邊

最好拎埋盒用黎保護，一陣間又多啲問題

聽聞之前出得太多預告，比hot toys封殺！btw好想問下會唔會出星爵 答出DS2.0已經救左好多玩家

有伴
睇下邊個快返黎

好

出SW

點解會後悔 咁應該預幾高幾闊

Toysbox質素幾好+1 啲地台唔錯

無燈真係差幾倍,最少你可以揀開定唔開
btw你想放咩?ht 1/6?1/4?

toysbox係要上淘寶搵？

諗住買呢個試下

1:6 🙏🏼🙏🏼

淘寶抵好多

係咪全部都要拖電線？

你問下賣家改usb,之前有巴打試過

一般大約40-45cm高, thanos個d就要再高d,長同闊最少都30cm我覺得

發夢王浸死左未

legend studio 既點睇？

超人！

Thx巴打！

超人上水未呀

咩點睇,你講佢d display box?

係啊性價比如何 我見佢都頗貴

有無巴打放cosbaby隻movbi

14號mark7單+500有冇人要

大大話差唔多10隻

巴打有邊款
我得黑豹嗰隻想買埋另外四款

咁350啦

我收左張第3手單，姐係張單已經有2個電話

想問下仲有冇得加第3個電話？

無啦我都係得返隻黑豹，
無儲開，通常都係幫朋友一set買，
或者單隻movbi咁放,
Mark L個隻我都無

發夢王去左邊
搞到我等左成日

聽日開始猴活連開5次星戰比大家開心下

馬神彈

出Padme啦好嘛

我都等緊佢
尋晚好似呢個時間發開口夢

今日攞左入魔 好靚
但隻義肢好實好難換 好驚會整爛

有無巴打昨日去過20/F,
Display見唔見mark 50同WM?

其實好簡單 好似甩較咁向後屈個關節就出到黎

唔見
果格依家係擺mk7 gg同dm

聽日試下毛
太驚所以唔敢用力扯出黎

唔洗加啦

無 俾第二個報失你就仆街

點解第三手都收

佢同你講明加咗第二個電話？

轉貼Facebook!之前好似有巴打問起，詳情可以去hottoys香港交流區睇下

收到最新定妝照。
1)A4隊長會有頭盔造型 而且確定左係魚鱗甲 會有盾，新配色

2)Thanos唔止一把刀 而係雙刀

3) Captain Marvel頭髮長左直左。而且會有中短髮造型。戰衣不變

4) 另外一提部份化灰角色未必會係A4出場。 事原我拎幾位化灰角色去審批 Marvel唔批 要求要我係未死果班角色度揀。估計某d角色唔會出場 即使出場戲份都少之又少

好想知嗰位 ching 到底係做咩

解夢

Iron man會用返mark50,聽聞有新武器（可能係手套？）
隊長拎返個盾，有新油色

抽中今日訂野，但三號波

去左無

風雨不改

Mark 50 可能AVG4 公佈2.0 開訂 但1.0 後期單都未必出到貨

CA最後入閘機會

呢次CA 最後一部，又有返圓盾值得期待，佬味隊長個盾同係AVG3套戲表現都麻麻

avg4呢隻CA一定訂

終於肯出經典魚鱗甲 必訂

真係會出2.0咩。。

2.0 2021年先派

一定要係圓盾
唔洗追內戰隊長

我都係，希望無人，快手訂完走人

咁樣搞法好想放左隻內戰隊長佢

9up你地又信

當年有人話會出DS 2.0 都比人話on9啦

9up都好個

仲記得有2位巴打賭j

其實小醜唔中都幾意外
話出個條友tip中左ca anakin同papa
所以點解大家咁老定會出

50 2.0

因住又比人屌

當銀包避過一劫

Iron man呢隻金蛋，猴活應該都盡量出，唔放過大家銀包

iron man唔做都唔知仲有咩diecast好岀喇
要係咁翻炒舊野

有無巴打放下入魔相黎J下

襯而家ironman 仲有戲份同人氣 應該都想盡cap水 但第時冇ironman都唔知點算

明天毒鳩你

我有普通版加入魔單護體，愈毒愈好

再放埋Darth Vader Old Ben Luke Han Chewie 毒死你

Cyborg

隨便，大不了後追哂佢

thanks
姐係香港都大概呢個時間左右派貨

你係邊間做？

邊有人知
HT又唔係上市公司

反而想知幫佢諗野班人收幾錢一個月

唔知yumi幾錢人工 想同佢做同事

想知點樣可以應徵HT份工

Eva

Sales嚟嚟去去都係嗰幾個人
冇乜見新面孔

起碼要識背晒im mk1-50同star Wars角色啲名，邊集邊幕出現過

Mark4 neon無哂人賣既

其實派哂未

派哂啦應該 得幾百隻？？

好似越黎越貴

啲人仲話會越來越平

去到咩價位

4500
拍賣網得返一兩隻5400

除非出Neon Tech 2.0,用46改

算吧啦
46就算出下隻都只會係 concept art ver

睇黎會一路升上去 有冇巴打等低收

點可能無咗Ironman,
一日有Marvrl, 一日都有Ironman

Concept art ver都幾靚

比我FF多陣,LED位改哂做紫光

閂燈成碌假撚咁，不了

利申 葡萄撚

Tony都話唔做啦

始終亞洲地區先有 遲下台灣會唔會有架

揾第二個做 然後有新Ironman 跟住個個喪屌新Ironman 無人訂 有現貨炒上天

其實幾想佢出iron heart

上幾個post有巴打咁同我講
結果

好彩一早收定

啱啱上去訂7仔 Y字頭既女仔 服務幾nice
會同我講隻7仔幾時出貨

巴打應該好靚仔

我都好在收左

我手上有mark 5
要唔要放佢攞去收neon？

當初有mark 5同neon俾我揀
依家要唔要放佢換neon好

都揀左自己鍾意個隻
仲換黎做咩

試下Mark5換睇下換唔換到

兩隻都鍾意
之前有巴打建議我攞mark 5先，neon係香港會容易收同跌價快，所以 依家1516

隻tronman 無燈的確幾肉酸
有錢咪買哂囉
無咩閒錢既話巴打都揀左 何必再心多

錢有就有嘅 但係屋企擺唔落咁多了 太多cosbaby
仲有我男朋友啲ht未計 淨係可以買得一隻

出MK5換neon tech應該會好多人pm
兩者嘅受歡迎程度唔係同一個 lv

拎我個FD隻毒下你
我個隻入左廠 有排都未出返黎

mark 5受歡迎啲？

[img]

無燈真係好7下

你睇下個個賣Mk5 既post都有人排/要
反而neon tech 果d開價4k好多都冇人理

你嗰隻咩事

佬味同佢咁大差別 好難放啵
係放都係CW先啦

一定係

佬味真係幾正

佬味點會放 兩種感覺

換果啲係咪
Mk5正咁撚多
呢隻野邊值
咁撚肉酸都比人吹得起
利申我覺得姐 勿屌

兩個版本既ca都值得收藏
BTW，隻wm5怪怪地

個下巴…

之前有位巴打描述佬味隊長幾正下

利申：唔放

佢不嬲好態度 搞到成日有班毒撚影佢相放上黎

今日counter一男一女都ok，無西面

又真係幾難睇下
之前有隻唔記得邊個型號潛行版仲好睇過呢隻咁，如果無燈

無可能放，唯一既佬味頭

班毒L 係咪未見過異性

膠黑7

ultron

咁我收返 獨自享用mark 5

上次笑完花仙子 今次到大下巴

我之前用fb app可以係群組㩒銷售帖子順序睇最新開始 今日更新完個app冇左呢個選項 有冇人用新版fb app可以教我點樣順序由最新開始睇

初初覺得好睇想要都係睇官網圖
實物其實差幾皮 不過先入為主嘅感覺話我知如果有得收都要收埋佢

太厚裝甲 好怪

除非話打到太空戰就ok既 不過冇咩可能
利申：FF

上到去都唔係睇女架啦,訂完野,睇一陣就走
要睇女都唔使上20樓啦,mk是旦搵件都得

有次上去同個fd望下玩具，我隨口問下點訂動漫節figure，有個女職員熱情到狂講d資料 又問我like左fb同ig未，有晒最新資料

唔記得咩名

琴日去訂野，見到有條新女喎

mark 5正太多

講真 如果我係ht做 都唔敢上連登 日日比班毒撚做幻想對象 心諗打份工遮

上得去SB 我既目光永遠比身邊既玩具吸引

係咪話自己做好多善事嗰個

想問吓Loki2.0單市價放緊幾錢？

Mark5係正 但係個貨量多neon幾百條街呢

不建議入2.0

求解

有d想後追隻dx12 想問下各位巴打 呢隻有冇d咩通病

問題係點解出面仲會有2.0單？

2.0幾吸引wo,最緊要係唔貴，頭雕又改返靚

Sorry,睇錯以為新果隻

實物面相一般
又冇乜parts玩
基本上碌木咁企喺到
同埋而家起碼千五六先收到
你話以前900、1000收到都仲話ok

訓醒未你地咁都討論到

果隻已經係3.0

佢會唔會係指thor 3 隻loki ?

屌究竟係2.0 定3.0

相信佢講緊係3.0 中晒伏

Sorry~自膠 依隻係3.0，係咪呀？

一開頭問哥位巴打應該想講3.0 但個個都真係當2.0咁答

係，我錯

我講更個價 mark5貨量咁大都炒得起
何況neon
成班都話等跌價先入neon

如果計量，mark7會唔會有機會小過5號

Mark7 而家通街+350 都唔多人收

我想講話neon 靚講來講去都係個幾個人， 重要個user name 好似比較少出現， 係唔係係度唱好呀

利申我係想要neon 既， 但如果用mk5去換真係去執一打

neon 依家d 貨日日都有人post, 你有愛$4000大把人狗衝奶你...但個point 係， 唔值囉

btw 我最後都$3800入左mk5...見到mk5就諗起動物展屌佢老母

淨係討論玩具既炒值

真係好可悲...

有無巴打有淘1:1 iron man核心？
上淘佬淨係見到diy版 無成品版 有無巴打整過
覺得難唔難整？

合46好重

盒

今日見人徵4300

拎咗隻隊長上廿樓 有排等了

假架 隻嘢真心唔值，送埋燈就值

個價就收到46

咪係 托緊嚿石頭返屋企

但係啲拍賣網唔見哂啲黑4 一定係俾人吃哂

有機會試下拎WM mk1

Around 1kg姐有無咁誇

岩岩+$300有mk46 99.9999999%new

我只係拎過蜘蛛仔

有型

未見過喔
咁多個post好似唔多覺眼有figure以外圖

早十幾定廿幾個post好似俾人放左上黎
然後早一兩個月俾人放上Facebook group

我新入坑 對以前啲野唔太熟

練巴係咪以前有玩過BLEACH BRAVE SOUL
你個名好眼熟

有 但舊登個名唔係依個

後樓梯背多分
巴打保釋返出黎未

慘 態度差同好都要俾人影上網

好似係呢隻
巴打右上角嗰隻

就快出predator電影 唔知會唔會出呢

未有巴打答我 ，Loki 3.0係咪訂價+$2,300就收到單

2800收單

加二，三百呀

多謝解答 想問多句
呢隻係咪都好易爆皮
唔該各位

感激

係咪+2300$，我放呀

唔該晒巴打

有冇人可以教我fb group點樣順序由最新開始睇 更新左最新版app就搵唔到

係咪+2,3k?
我有張次日點半

即係更新完 變左咁係正常？ 好撚on9

新手想收iron man 見d賣家強調啡盒不完美 其實係有咩問題

打錯字，$200，300

有班人玩盒先架 要4角尖尖
啡盒都當係一個收藏品黎
我賣野就算個盒靚都會講啡盒不完美
到你真係見識過我講玩盒加驗屍官
你就知道人可以有幾撚痴線

見過有個喺地鐵站買副廠野，終極驗屍官，又咁又咁，最後嗰賣家話拎返嚟啦，唔賣比你

之前聽人講，去20樓拎貨有人出動電筒放大鏡，考古學家咁

屌，好怕依啲

我今日交收全新連啡盒都冇開
只係望望張膠紙

我嗰盒有直角
仲要直到仆街

一買返來第一時間就掉左個啡盒先，最污糟最多細菌，又吸濕氣

班人係咪有強迫證 玩得玩具緊係自在個本體啦

其實你買全新啡盒 膠紙上下單封都唔會有大問題

願聞其詳 之前我交收都無開啡盒check

我諗我有 徵野都係要啡盒靚靚仔仔先約交收 但無啲八角星人驗屍官咁誇張

連啡盒都要直角嗰啲唔係玩玩具，係比玩具玩囉

收埋mark 2 就要有埋mark 3

咁直接7子啦

我收完直接DOM走個啡盒
明明都無撚用

個啡盒其實好撚污糟 ，會吽蟲

唔好咁啦
次次出圖都踩
mk 46,50果陣未上又踩話唔流線型

傻啦 佢出我都照訂

啡盒未開
應該即場開黎睇下
講明只係證明入面有無野
入面qc缺件唔關賣家事
多數都會俾你咁做

Groot仔+rocket好正

今日話放CA既人 要諗清楚

我收完都係罰企算

痴撚線真係好撚正 老閪都唔放

難得一見ge新造型

2仔快啲跌少少啦
等緊收一隻

幻視點解係A3咁廢J

叫佢射自己友就勁

破左童子功無90%能力

緋紅女巫太正

身位六粒寶石之一理應好撚勁
不過都明導演突登想弱化d強既角色
唔係點拍av4

非HT

終於有cable
不過唔係ht

好正

撞哂車
出得都唔差
但見關節

劇情需要真係無計
但睇返岩岩段片真係廢到暈
A2 個時可以屌打奧創
A3咁就廢

證明大家幾想要Thanos Cable
唔過1000可以試下

唔該巴打

唔見關節我肯比多幾百
我真係好想要
仲有之前有個巴打post 嗰個勁正
不過勁貴

我玩HT 玩到冇錢睇apink

好在個陣 後知後覺上來問眾巴打意見
+600就收咗會場版

個body好有誠意
如果ht出應該得隻手有機械化
不過唔明點解
成日用呢款單關節手爭body
關節位咪又係咁覺得
又唔係特別遮到醜
雙關節揸槍攞pose會易 d型d
（請參考ht 既gI joe Rock）

Sorry 係內戰個陣已經廢 屌女屌到腳軟
TK隊友同比人輕鬆偷襲 真係豬隊友來

hulk都要收埋

btw有無人知點解hulk唔出黎？
早排好似官方有解釋過

thx巴打

有冇巴打放普通版 justice league batman？

喂我都係呀！今次忍痛無去到 巴打都係Panda

上次9月睇咗 今次係為咗隻7仔而pass

其實會長版有咩分別？

上次9月我買1380,而家用哂啲錢來供養HT喇

多枝矛，多隻outrider屍體

打算幾錢收？

會場版先有接矛pose做

唔係石頭

幾錢後追

有無追埋隊長？擺埋一齊好靚

狼2:2

錯post

唔係話因為次次要佢出黎執蘇州屎咩？

留tg

其實我八卦下

有首日，有意tg:undertaker2046

both
兩隻其實都值得儲

一定2.0

淨係夠平呢下已經唔洗講！2.0配件又多

咁應仲有排了

9月

good

Mark7都蟹就好笑

7仔同WM蟹機會係零，包會坐火箭，歡迎遲下binc

同意 手持首日單 排左6粒鐘 strong hold

我訂咗7仔 基本上唔會理佢升定跌

50當時又話核突又話m字額，依家咪又係火箭

想問下千二蚊收張groot and rocket 單o唔ok？

agger
兩set會場首日

我都啱啱+600收咗

現

Mark 1> Mark 4> Mark 3>>>>>>>>>>>>>>>>>>>Mark 2

好想要

No next time baby

Im2 一開頭Tony對住wm講點解會係你

放幾錢呀？巴打

WM4造型好靚，軍事味濃，夠火力，比CW版更出色！復4又另一種風味

一格格

影黎睇睇

派mk4未 想有野撚下

唔好影啦 萬一真係霉左盞影響心情 當住係戰損啦

我睇番自己個隻啲相
好似得膊頭金色位重手啲 其他地方唔覺眼
希望你唔會咁黑啦

大脾位 囉然摸落去好平滑

其實唔洗點整，本身都係帶戰損，你用棉花棒，濕小小清水抺下佢，再即刻整乾就得.最緊要唔係跌花，刮花，氧化，舊化，殘係必然

可能wm mk5會係套大體積重甲呢，當佢半部hb咁蓄同要mk4冇衝突架

wm mk5

隻iron man mark幾黎

46黎

46同wm3當然係好野 個價仲好

其實點解既？ aou果時未入坑

因為好多人見有得炒，咪一窩蜂咁盲訂諗住炒
尤其diecast im，跌到阿媽都唔認得
43係例外，因為套戲未上已經收訂，套戲上無耐就派貨
45跌到1500全新都無人接

希望隻46 concept art真係會出

咪係 自已鐘意就訂，咪理人講乜嘢。

mark 45應該幾錢叫正常

狗也不屌轉頭落訂是常識吧

有1500咁平

真係自己玩既又有咩所謂

加埋套戲又柒柒地呢

真係咩1500

仲有前幾年CW Captain 二手1400都有人放

Wm mk1同falcon直頭試過兆萬二樓有現貨賣
46, 47, 5, 6果啲首日單+100就收到

Rocket枝槍同電影唔一樣，錯版！太早出貨都唔係太好，改唔切，希望Thor唔好用把細斧就算

9成唔會改

一陣出多個Rocket DLC

Groot應該配返把斧同串燒長樹枝比佢啦，配枝假槍
雷斧應該未咁快派，仲有希望

Groot係咪都唔啱比例？

基本上全錯 可能用左早期ge設計圖

仲諗住入手

同隊長差唔多高

同雷神一樣高

以前感覺上 玩得好輕鬆

Falcon 1.0 900
Falcon 2.0 1600

以前啲價同依家真係差好多

Ironman 1500 mk45
仲記得放左比個中學生

其實以前46 2500啲人都嫌貴無人要，更有人單放個46出黎1500

4千尾一隻 mk46

我入坑果時46係3千頭 果時見人放四千都同個fd覺得好笑
依家

而家都唔難玩，自己訂無難度
後追就大鑊啲

WM一直覺得個演員唔夠型，但MK4件甲太好J一定要訂

冬兵幾時開訂呀

wm1 diecast 有無咩重大缺點？例如42初版斷手果d？
想追

冇
可以安心落手

有，就係貴

要追埋mk6一對

已留一隻mk7日後換 mk6

二手收唔收 可換其他

後者深感認同

反而我想收avg2個隻wm

嗰隻好平

aou喎，都近2000
比im3版1200貴好多

Aou 垃圾

aou多個開罩頭貴過im3 1000$

應該未

Av3 隻隻都排到

見到mark 2 好想追返隻

一直都想入MK2 但新嗰隻

Mark1同7係最經典

Av3派貨果陣，又會有堆人因為Av4入坑
到時又再炒過

有冇巴打想收訂單 ？

觀塘 將軍澳線佳

乜單

t m到講 marvel 系列

有咩單

收mk4

Mk2其實好靚 但為回血訂mk7而放左

mk7同mk2，揀mk7好正常

4配埋黃臂應該7子裏面最型

黃臂配大部份iron man都靚

有動物節30號mark7 應唔應該用黎換mark 6
覺得6仔仲正，7個膊頭好大嚿

嫌大咪除左佢囉

開導彈有藍燈好型

用一張mark7想換mk6？

Strong hold 2年先 唔知到時6仔仲係咪4字頭嘅價位呢

我諗住mk7單換mk5，但應該下年先會換

發撚緊夢
mk5,6一隻都成4千幾

Mark5市價大約$4000，mark7訂單$1500，首日加$500就收到

夠厚面皮好似尊機你咁
我相信乜都有可能

其實純粹幻想吓姐
話唔定我未到下年就放左呢

mark7單我比盡咪放到正價+1000至1500蚊左右
當放到3000蚊同4千幾隻mk5,6重有一段距離

Strong hold mark7到派貨隨時有機會升到現貨4千唔出奇

我比3千蚊你放套hottoys diecast iron man mk5或者6比我
你唔得就同我好似樓主咁吠少陣

驗眼未？
我寫左補7-800
同埋fb都唔少人放3800
我係你就睇真d先留言

求其影住張Dark Side Anakin 先

巴打有冇sad 我個隻 隻手有小小黑色唔知拎唔拎去換好

冇
你話替換手定本身隻拳頭手

本身個隻左手拳頭 好似要成隻拎去換 到時換咗都唔知會唔會重衰

你接受唔到就換啦
始終心愛嘅figure有問題心裏都唔好受

撚住mark ii睇iron man都幾開心

睇完好想快啲出1仔

唔知芒果會不會出合金呢

我淨係知出我都玩唔起
膠芒當年都要3000
鐵芒冇5千都唔洗入場

鐵芒人氣唔高掛

芒果一般般
三集嘅反派係喪鞭叫有人氣少少

頂 Mark 50真係同我冇咩緣份

gg唔會，出果時隻game已經變做舊game

你係唔係岩岩都問完個個巴打

係啊

算啦再等下

我仲諗緊拎唔拎去入廠
個衣領有啲唔對稱 搞到左面都有啲問題 同埋有啲脫線 脫線個到可以唔理既 如果唔拎入廠可以痴住佢

有冇人可以俾啲意見

其實你影得即係在意
俾左錢就緊係要最好既野 換啦

連dlc放你要唔要？

講真 好小事 擺耐左就唔會咁在意

幾銀

岩岩入坑 入左mk45覺得其實幾抵玩
除左冇頭雕同套戲差之外個質素真係好好
真係唔明點解個價咁低

有興趣 tg:ajj18

而家47好似冇人放ge
得y拍d痴撚線價$7xxx

係咩 但入左45真係覺得隻流線形好正
隻同同質素又好 又扭得

收唔到真係算

47神物真係神物 玩過長時間玩到有積都仲可以賣到5000蚊

冇計 供不應求

搞到我都想整隻45玩下

係咪推進器斷左嗰個

我決定都係聽日收工拎黑CA去20樓入廠

三個月之後又係一條好漢

agger 同埋記住 限定版入廠整完唔代表會好左

同市價差唔多

摩牙

有保養Sad位過唔到自己個關緊係整，
最緊要返到黎check埋其他位，
玩得HT係要有耐性

papa唔知出發左未

入喇 隻色堅靚又抵玩 鍾意流線形必入

遲入坑嘅我第一隻都係45 收咗2300

呢度咁早都咁熱鬧

thx bro

有冇人有訂到淘記嗰隻infinity war既Tony自組suit?

唔知我個隻papa出發未呢

邊間?

想落訂，係咪MK100嗰間最好

我都有睇過 set3係最好 但唔知包唔包眼鏡

如果無另外幾間都有眼鏡

可以問下佢既，包埋最好啦

有無link

有冇問佢包唔包眼鏡?

問左唔包, 另外買 30蚊人仔

都ok啦

有冇話幾時出貨

8月底

咁快
幾時截

無問 我訂左喇, 要買就快

有無人想放spiderman homemade suit

3900-4300左右

可以留tg問你一啲野嗎??

冇野啦 我都訂左

我的確覺得佢冇以前咁重機械感我鐘意mk6mk7嗰陣多d

太貴定質素差？因為我想去個間買野

Do Not Underestimate the Power of Dark Side!

"It's over Anakin, I have the high ground."

係咪fb 個兩隻？

Don’t try it

.
.
.
.
.

力架不了

I hate you

希望佢唔好走數

出埋黑豹個皇座

仆佢個街竟然咁快單出王座

力架奇俠人氣真係咁高？

銀包又順理渡過一星期了

cyborg都係黑人 點解仲唔出佢

我收個隻開過盒不過好新2200

45同46真係差咁遠？

因為佢唔係MARVEL

係差好遠

呢隻係咪就係之前有巴打講話發夢見到果隻？
唔係marvel唔係sw
能力好屈，出過再出果隻嚟

又BIN

王者豹妹我要 今晚20F見

王座

妹$1390
關愛座$690

黑妹同關愛座都唔中 skip

690呢個價真係打第三廠價
mk50幾舊膠都賣緊千五既時候

點解佢唔出埋便服力架
黑豹咁坐法實爆皮

屌 訂左第三廠
睇緊HT個個係咪跟電影，係就跟HT棄第三廠

馬神又中

求問點樣避免47生d黑點出黎

比錢啦

Ht王座d紋唔似,太粗全部突哂出黎成塊鐵板咁，
睇戲係平滑到有d似大理石個種質感同d紋唔係對稱
但有整返中間個銀圈

唔怪得你踩HT個張啦咁

淘寶係咪有隻黑豹仔送埋？

出padme未 見之前Howard話開發緊padme先入咗隻入魔anakin

副廠

HT

睇返條片 副廠仲好過HT

比啲耐性啦 ep8都未出完

D 烏干達文都唔同既

好彩未訂 呢個靚d

呢d 就唔洗網人預約再訂😂

屌 佢地訂左副廠呀麻
淨係講王座個色 副廠已經都唔同啦

副廠賣幾錢？

590

睇返電影，副廠係似好多，當然HT啲色靚啲

第一眼睇落去右邊啲字好似韓文

出黑妹又可以慳返筆

咩黎

本身有黑豹 訂埋王座同豹妹一齊放 j出血啦

岩岩訂mark 7
終於都有yumi幫手
訂完都醒神啲

應該好快多返人收黑豹單

又升了 而家仲係加300左右

豹妹個頭大身細問題好嚴重

竟然開豹妹
可以pass

希望SW可以還原得更好

快d開訂冬兵同星爵就好

黑妹最醜樣嘅look 不了

一炮過出就正

岀皇座無問題，隻黑豹快啲岀貨啦

應該出貨會再整好D既 但我覺得豹妹係HT媽浮女角黎講算整得好似 可能因為本身輪廓唔係好突出 易整D

淨係膚色陰影位已經煩小好多

放工鳩沖出去訂

一日未見到實物都唔會訂，始終訂左副廠，而副廠真係似電影版多啲

我冇訂副廠呀所以訂呢個

其實覺得幾妹嫁啦豹妹
女角黎講，電影入面豹妹不嬲都係咁瘦

個黑豹王座........唔夠風土味...又唔夠貴氣

各位最好睇多次電影入面個王座係咩樣
同HT開個個唔同，見啲鬼佬拎埋副廠比較話HT準確啲

強烈感謝邪惡小法師 小法巴原價轉讓7仔單

連登有愛

連登真有愛

想要金錢犳比達多D

屌講呢d

已經訂左 皇妹萬歲

幾時出貨?

同埋關愛座幾時出貨

冇講 叫我簽單就走得，但呢排咁樣開法

問埋嘛，我知王座係18Q4-19Q1

王座今年年尾

shuri下年Q4

痴線

不過HT真係快啲出舊年啲野

點敢開訂，2019q1-4都full緊
再開就2020年排落去

咁都算佢啦 同隻豹差唔多時間 雖然我個case特別d 應該點到唔會同一時間到

好心HT快啲出哂舊年啲貨啦

mark7同wm好似已經係2020起跳

2019Q4 - 2020Q1

A4完左9個月先出

avg4完左9個月先派緊avg3既貨

hot toys麻煩諗諗計起多幾間廠整 咁落去真係唔掂

動漫四寶會唔會就係新廠出

等IW4上映先放都未遲

係都唔奇 試水溫 之後再慢慢改進 但新野好多sad位

新手一問 想徵翻呢幾隻spiderman分別幾錢？同埋有冇咩通病？

第一二隻軟腳
第三隻黑頭

不建議後追

You Underestimate My Power!

有冇人知王座幾錢訂

我都想知 全數都係690 應該唔會收500訂掛

BABY GROOT 880收300
王座我估差唔多啦

王座300

軟腳即係就連企地台都會唔穩？
如果全新冇開買翻黎都會有黑頭？

成班人喺sb個fb post度屌
擺到明上次冇捕住訂唔到

訓過龍/唔記得左

其實amazing Spiderman 2 個黑頭問題係可以減輕（以我見解）

因為粒頭雕本身係黑色，然後HT用雙面膠紙將個面罩同頭雕痴埋 （頭頂部份）
而d膠紙可能受左熱或者潮濕，就開始變到溶溶地，所以日子耐左就會有黑頭出現。
最嚴重係頭頂有兩行黑色雙面膠紙印

而解決方法就係用個夾仔輕輕力慢慢分離返個面罩同埋粒頭雕，等佢d膠紙乾返，黑頭就自然會消失

當然夾果陣唔好太大力 小心夾爛
但其實佢隻布料都好有彈性

我果隻買返嚟果陣都有黑頭
整完之後靚仔晒

依家睇返amz Spider man 好似太瘦

所以都幾期待ps4 gg

黑蜘蛛同amazing 2兩者都好高質
衫料襟玩

第二張相好正 新手想入埋gg

想問有冇巴打係20樓 豹妹唔洗排隊呀麻？

排左今日訂mk7 希望唔洗排啦

我都是 放工就去

隻黑妹現貨味好重

如果我全新買翻黎 最好都係用夾夾個頭頂等佢地分離？

買返嚟冇事就唔好搞佢喇
你見有黑頭出現先整都唔遲

現貨味重姐係點

同display一樣?

係咪只係夾住個頭頂整鬆小小就ok？

少人要
最後會有現貨賣

要左豹哥就當然要埋豹妹啦，再加埋豹爸，一家團聚，差老母

係呀，總之個concept 就係將面罩同d膠紙分離返

收工 去20樓換黑CA再睇下豹妹先

CABLE呢屌

比例黎講
homecoming最好

師兄，有無話要等幾耐先乾架？

張關愛座已經有人+$100放單

以我經驗嚟講
其實只要分離到個膠紙
個顏色已經即刻會淺一半
淨返果d就會似係污糟左嘅烘咁

之後每日悉心咁照料下佢，得閒夾兩下
應該兩三日就靚仔晒

當然其他有用膠紙膠水嘅位都有機會出現同樣情況的

個個都唔訂邊會有現貨

收左隻mark2 1300$

真。炒狗

有愛

膠版 ？

yes

唔該巴打
我都試過用膠紙輕輕印
原來都可以印走d黑頭
不過過一排又出返黎

全新 ？

幾時開bucky

新 膠2.0有誠意過合金

岩岩訂完豹妹同關愛座 而家要排後樓梯了 不過yumi係幾正 可惜唔係佢收錢

原本5000架？

個傻系原本賣5000

`

唔睇就無事

有咩特別？

mark 50 下年會5會再出多次？

買過隻

學識中文先玩玩具

應該改少少野出A4 version
無理由咁好賺唔出既

正路諗既話 點都會出多個version cap水既

有頭 空心頭 多對拆甲腳 仲有張枱

下年出 可能2021年拎

第一次排後樓梯，真係好熱

好似真係好正

Joker 1/4 有無消息幾時派？

家陣都要排後樓梯？

Yes

你預至少都要1/4 batman 大貨全派後

追

到時有現貨，訂價＋1000唔知得唔得

同你一樣但我托d fd幫我攞

自己鍾意咪keep
其他人點睇關你自己玩咩事

出果陣覺得好靚，睇下睇下又覺得冇乜特別

咁證明你都唔太鍾意
咁咪放囉

成日見你地話黑面個個係咪yumi?
啱啱訂野佢幫幾樂笑容

我又未見過佢閪我面
手頭上有幾張佢既單 佢都係笑住咁serve我

早幾日去訂有嗰叫loka嘅都幾好笑容

唔係睇你地講我都好少留意啲staff

btw唔知有冇巴打記得，我動漫節第二日去有個帶藍頭巾嘅女職員check qr code仲靚

無記錯好似又俾巴打放左上黎

Loka 人妻嚟
仔女都有
唔好咁痴漢

我要Eva

miss左 無得回味

我覺得有興趣抄牌咪算 影人相真係over哂
香港地服務行業好難得有員工咁有熱誠同好服務 無謂嚇走人

真係靚

信和搭lift上連登都比人影啦

賣figure仲要靚女仲唔引到班人龍友上身咩

嗌我？

咁玩法，隻隻野都出DLC食多水

5你老母 學識字先啦你

咁都知

你係佢老公 你係知會出咩既內部人員
利申：尻吹 勿認真

HT 個王座成塊坑渠蓋咁

點解你成日可以收到好野

有無人試過係淘寶買hottoys

Ikea 果隻玻璃櫃 一格放唔效到四隻HT

膠版都做得咁細緻

Mark2合金版擺明hea9人

屌牙豹今次出關愛座 遲d會唔會出thor3 科打hela之前坐個個 再加埋碌野 當dlc比科用

麻煩 thor改番大把斧先

比例錯哂 佢把斧 跟住樹人兔仔set太大 模擬唔到thor岩岩開完彩虹橋落wakanda個幕

放到， 但好迫， 唔會好睇

原本想收合金mark II
睇來轉收膠人好過
收合金張單既價位夠我收成隻膠

放兩隻係咪最好

原本我都想追兔仔set
但錯比例，冇合埋口個頭同支槍錯咗
三個理由 已經唔想買了

話時話 金豹個頭雕仲未見影
幾時先出demo比我地睇下

改到咁大，怕佢會手軟

Marvel賣個版權出去，可能係計返銷量抽水呢

乜程度上mk 6都係hea 9人
如果你搵膠版比既話

除非thor會有黑豹個票房啦

想收隻DX15玩下

黑豹王座電影海報出個
雷神冇，印象淺d

但thor呢個王座3集都有keep住出

都係少幾塊戰損甲 唔緊要
膠6最慘就係會變粉色俠

用漂白水洗底褲

不過膠6都平 我有隻收返黎全新900$

膠版有成隻戰損左手換架

你唔講都唔記得

係 我後排放兩隻， 前排放cosbaby
放三隻都已經好迫， 唔好睇

兩隻已經極限

做乜買咁多cosbaby
唔買應該可以放多兩隻

試過放四隻， 前面兩隻會擋住後面兩隻

btw，上面塊發光板應該買柔光定強光好？
想參考下 🙇🙇

有隻千8蚊
好似幾抵玩
想收

過埋聽日隻黑CA都唔知有無人敢收

1800收得過喎，如果唔係冇位/錢 我都想要隻

點賤都賺到千幾

全新未開
過左保養中sad 都唔知點攪

自我催眠

依兩日上20樓都見有好多人拎Tronman同CA去換

我都神咁早拎左上去換

點自我催眠

怪怪地咁 我覺得甲入面唔似裝到個人

我係其中一個

有冇人分析到HT個王座算唔算跟返電影??

咩都當戰損

痴線 咁都得

個關愛座，我想俾雷神坐

最靚既THRONE 都係MAGNETO個"SENTINEL HAND"

46當初個個都屌腰幼 仲幼過個頭

根本大部份 im比例現實中都放唔落一個人

d手指已經擺唔入啦

46 47 50 4 5 6 7比例都似人著甲
所以個價都

mark1更加唔洗講

比我簡多次我上下兩塊都買射燈算
然後自己換過粒LED改光d
d公仔都係射住先有氣勢

塊柔光板照出嚟d光唔靚

d led係咪可以好似燈膽咁玩？

如果咁樣可以整翻正佢？佢唔正中

新post